踩過界

我都知個po po係感情台唔係幾啱
但因為我最鍾意就係感情台
所以揀咗係度po

突然半夜有感而發
（有感而發<— po係感情台）
其實一路都係咁㗎啦
覺得自己成日係個人社交媒體發表過 或者轉發過1d踩過界ge言論
屋企住ge地方附近係超級無敵多狗
之前思覺失調病發的時候
試過真係好驚出街
太多狗啦真係
同去搭地鐵ge路上都會有狗
朋友黎我屋企時
我都會擔心佢地安全
驚佢地比狗咬
之後食返藥控制返先唔驚

其實踩過界又點
最多未死
當我連死都唔怕的時候
仲需要害怕什麼
香港仲有無言論自由我唔知
但我都會繼續係社交媒體度係咁9up
如果會坐監的話
我應該會係監牢度9up
無嘢可以阻到我9up

最後
我係唔會down 19出行的
唔知聽日會唔會down
總之
我今日就點都唔撚會down㗎啦
打死我都唔撚會down
屌妳個嘴
🤬😡😠😡🤬😠😡